飛機師請入

有冇民航機師可以分享下點準備考cadet？有冇報過啲咩prog或者睇過咩書？依家先起步會唔會太遲
利申依家yr1

1.唔好做伸手黨
你d問題真係日經黎

唔好等人餵
人地話太遲你係咪唔做？

緊係做！其實已經自學 睇緊書 但對比人地得閒又去澳洲飛又去讀埋個flying degree 好似輸蝕咗啲咁

去澳洲飛你都得架
真係咁鍾意做咩唔返下PT儲下錢去學飛？

即係你連cadet要咩人都未知
鬥飛得多呀？不如直情要求有CPL咪得囉
洗乜整個cpp

拎左 80萬出黎先啦

儲緊 巴打係機師？

點解次次哩啲Post 都有班人On99 九唔搭八
人哋問東又走去答西，人哋問你點去山頂，班人就答上水有好多人
係唔想答就由得個Post 沉咪得

Btw，最基本上FAA Dl 本Pilot’s Handbook 睇下Ch 3,4,5,6,7,12 先，了解下飛機結構，點解飛機飛到先，Ch 12 好似係講天氣
同埋樓主自己Google 下，其實已經有好多資料，再唔啱去報下啲邪教班上，會教你點Prepare

有班飛機膠長期覺得撚d岩岩開始prep既人好過癮

我覺得其中係有班冇自信又想考嗰，想搵啲方法減少競爭 懦夫

感謝大大

係又點唔係又點
讀幾多書其實好死，Technical knowledge唔係全部，重點係你做人既態度
紙上談兵有咩用，想做就真係要行動

有錢 英文掂
去澳洲囉

錢係搵返黎
英文係練返黎
唔好成日俾藉口自己唔做
俾多啲理由自己去做

太遲啦
應該一出生就開始

考古

想學飛搵我﹐我係飛行教練
Tg: hkpilotca

你心目中除咗action speaks louder than words
仲有咩野算係critical既做人既態度？